烏蛇一log in 返，校園台內外充滿了快活的空氣。

烏蛇可否不要老 伴我鳩噏

男人老狗唔信依啲乸型野

捉到你毒撚扮c了

本身沒收左我老公手機唔俾佢同你班撚樣鳩噏
點知佢偷返
家下佢跪緊keyboard了

烏蛇套衫賣咗未？
想收

Am I Moon Gemini?

烏大g好似對樓主好有性趣

我地兩公婆家事唔關你事!

"烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。
有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」
他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。
他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」
烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」
「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」
烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」
接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。